隱隱Feel到湖人球迷開始想含占士條撚

只係抑壓住自己
不斷提自己:kobe, kobe ,我愛kobe!!!

但講真，又勁又夠無私，帶隊能力歷史級，帶起哂班新仔，邊個猢唔想含